18歲仲有冇得高

如題

有😉

有，破咗處就會高

女冇，男有

打得飛機多會冇得高
做gym 都會冇得高

冇

有，血壓，尿酸

有

Reference?

有，成功例子 18歲170 之後22歲183

真？ching有冇特別做過啲咩野